有無方法搞到班仆街親戚無左層公屋

我識個老人家同佢個仔、新抱、2個孫一齊住公屋
老人家已經年過90
半年黎身上成日有傷
介傷、疼、腫咩都有
最近仲腦出血入左ICU
雖然無証據，但懷疑比同住既人打
疑似想趕走老人家，佔左間公屋
而家排緊期入老人院
由於唔算好親，我完全話唔到事

間公屋有晒一家五口個名，老人家係戶主
如果老人家真係住老人院，間公屋就會比左班仆街
想問有無方法可以攬炒
老人家入老人院，公屋寧願比返政府都唔益班仆街

CCTV

搵社工跟進？虐老佢地應該有經驗處理

主要都係睇個老人家想點先

火魔

個老人家同你咩關係?
清官都難審家庭事, 你知條春?

會呀，如果老人家出到院既話

年過90，0自理能力，其實講野都唔清唔楚

親戚囉
就算三唔識七見到老人家比人打都唔會唔理下麻

撚有時間幫你查

親眼見到呀? 咁人地細個比老豆老母虐打你又見唔見呀?

你就係當事人？
細個比老豆老母打，就要搵返個老人家黎打？
話說個仔50歲，個孫2X歲
是但一個人打個老人家，而是但一個唔出聲都好有問題囉

我其實想佢地無得住啫...
唔係想間屋無左

睇佢啲口吻似黑警冇殺人冇強姦啲fd嚟

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

無計，因為房屋署眼中，就算罪犯都有權住公屋

一係藍屍一係黑警 咁垃圾既思想 得呢兩樣

有一個攬炒方法，但唔係個個做到

根據現時富戶政策，若公屋住戶在本港擁有私人住宅物業，或家庭入息超過公屋入息限額五倍，或家庭總資產淨值超過公屋入息限額100倍，便須遷離其公屋單位。

而5人家庭嘅入息及資產限額係35280及589000。
你可以轉層樓去老人家度，或過58900000去老人家戶口。咁佢地就立即自爆。

樓主睇完應該會負評我。

收皮啦傻鳩
人地家事關你撚事支那仔弱智？

正評比有埋條數

搵家暴社啦一定要解決問題